# План дипломної роботи

* титульний лист
* завдання на дипломну роботу
* анотація
* позначення
* технічне завдання
    * титульний лист
    * найменування та область застосування
    * підгрунтя для розробки
    * ціль і призначення розробки
    * джерела розробки
    * технічні вимоги
    * етапи розробки
* пояснювальна зписка
    * титульний лист
    * зміст
    * вступ - _розкрити актуальність теми_
    * розділи основні
        * висновки до розділів
    * розділ 4 охорона праці
        * висновки до розділу
    * список використаної літератури
* додатки
    * код програми